[有片］［感人］美國婦人因違例泊車上庭 講述原因後法官赦免罰款

頭一分鐘可以skip